生日禮物送咩好

巴打們女朋友生日應該送咩好?

我都想要

認真問

妳唔知LIHKG多咗個跟蹤功能咩 我跟蹤咗你 你去邊我都知

真唔知定假唔知 快啲去更新